有冇人有強國海軍頂住度門，一個浪衝埋嚟度門開咗，啲人唔見咗嘅gif

想拎嚟笑下

遼寧號?

唔係
兩個人頂住度門
突然度門俾個浪沖開
嗰兩個人懷疑俾度門撞到唔知去咗邊